Visa, Mastercard, AmEx 允許進入中國支付市場

The biggest U.S. card companies just moved a step closer to gaining access to China’s $27 trillion payments market.

China said it won’t take longer than 90 days to consider applications from providers of electronic-payments services such as Mastercard, Visa and American Express Co., according the text of a landmark trade agreement with the U.S. It should be an especially welcome reprieve for Mastercard and its partner NetsUnion Clearing Corp., which set up a venture in March that is still awaiting approval from the People’s Bank of China to begin operations.

“China is a vital market for us,” Seth Eisen, a spokesman for Mastercard, said Wednesday in an emailed statement. “We continue to make every effort to secure the requisite license to be able to operate in China domestically. This deal is a step forward in that process.”

The move shows progress in the U.S. payment networks’ battle for access to mainland China, which has been a point of contention in the trade dispute. Officials from the world’s two largest economies finalized a bevy of deals before signing off on the first phase of a sweeping trade agreement, which they have sought to cast as a major breakthrough in relations.

Push

Visa master股價升到彭彭聲

係咪更容易走資

有錢齊齊搵, 但是香港點

標題打錯,睇左seeking alpha篇文,
正確係更容易進入

不會吧

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

個個都唔找卡數點算

中共幫手加速香港玩完

可以用電子美金找數？

咁又點,D支那人都唔會用

依家大陸唔用得visa master 既咩

得銀聯

關銀行事咋嘛

＝走資

啲人民弊點結算？

中國有銀聯之前D提款卡同信用卡好似都係用Visa/Master

根據當年世貿協議，一早就要開放
但支那不停用所謂行政手段 (即係咩撚野根據相關法律法規行政命令之類廢話) 拖撚住唔發牌比人家

依家先知唔用得

其實大陸都有Visa不過收嘅地方好少同埋啲卡係夾埋同銀聯一齊出，變相Visa嗰邊冇用

銀聯玩撚完了

一直用得
係無人用
因收費比 「支聯」貴
更少人用「支聯」因支拿寶同閪信支付係比錢果個比手續費

而家大陸個個用支付寶微信支付，點會有人用visa master

我諗係中國internal transaction 可以用visa /mastercard 信用卡network 交易咁解
我諗都要等中國堆銀行support 外國 credit card network 先會改變到union pay 既monopoly

block 撚哂D bot佢

Ching 唔識唔好鳩吹喎

你聽佢鳩嗡丫

佢地D 卡, 支境內係支聯, 境外先係V/M

佢哋去到境外有得碌銀聯都係碌銀聯

香港無得再做走資獨市生意囉

其實，就算開放都好難喺民族主義社會流行

銀聯又已經佔據95%市場率

如果淘寶唔支援Visa, Master 你已經喺大陸市場被支共廢一半武功

真係得同外國做生意既大陸商戶先會覺得有用

阿里巴巴集團創辦人馬雲10日晚間出現在重慶九街的一間酒吧，但因為他名氣太大，很快就被人認出來。馬雲在酒吧待了1小時左右，一行人消費了1300元人民幣（約新台幣6000元），不過馬雲買單時並沒有使用自家的「支付寶」，而是使用銀行卡付帳。

其實馬雲自己都唔用支付寶

支景只係5星酒店先碌到

不過支那既銀行唔同VISA/Master合作，可以點？

唔單止咁, 支那D商戶絕大部份都支付寶/微信支付, 所以就算開放準入都好難打到本地巿場

個個講到打唔入咁，但志不在此
大陸基本上只有 debit card市場，無credit card可言
如果入去係為左要全民credit card借爆買美國野呢？唔通debit card做到？
金融保險要通首要就係credit card，再加分期！香港買緊既保險好多都係用信用卡分期咋！debit card又做倒咩？
美國唔只要你今日戶口有既錢，係要你未來世世代代既未來既錢
支那今次過唔過倒關都未知，就已經為子孫埋落巨大炸彈

大陸人都唔用信用卡

銀行應該唔肯認頭
支那真係好多無賴

梗係la之前都有留學生用信用卡唔還錢就反大陸
為世界好，佢地都係用返微信支付寶算la

應該話佢家下啲雙行卡（銀聯＋VISA/Master/AE/JCB）, 焗限左匪境內要用銀聯，咁得港澳台外國人先係匪境用到V/M/AE，仲要收錢個公司要有外匯帳先收到（東亞/匯豐就係得呢啲生意做，唔可以做當地往來）。就算係匪聯，我地係香港出嘅雙幣匪聯卡都唔係所有地方用到，細公司有匪聯收都俾唔到錢，當左係外資卡。係坐下廣深地鐵同七仔買野。

Debut Credit有咩分別？
有無高人可解釋下來龍去脈

Debit card要入錢去account先用到 唔夠錢 碌唔到

Credit card唔洗入錢，但記得夠鐘找數

咁其實點解支共唔肯俾credit card visa master入市場？

強國人冇信用，用we7 支付寶多過銀聯卡

要保護銀聯

點解

邊有

支那政府自古以來都係保護自己友

VISA /Master 美國伺服器，淫聯伺服器係北京。

呢一兩年支國見海外多咗人收淫聯 之前落咗order唔再出dual network卡

唔撚係掛

今次冇得好似以前咁亂尻咁玩野 阻住外資入中國市場 美國睇到咁實你想玩野都唔得

用信用咭要有信用 支那人有信用架咩

其實呢度衍生兩個問題

1. Credit card 本質係消費借貸
大數據可以分析得到中國本地消費趨勢
美國入場
即係中共以後愈嚟愈難去製造消費數據
就算政府想隱瞞
三間美國公司都可以有第一手資料
去知道中國經濟情況

2. 銀聯而家business model 係用本地營利
去支撐東南亞國家業務
再借金融市場控制權
令到自己響隣近地區多啲話事權

不過當本土巿場畀人狂食
佢應該冇咁嘅餘力去搞第二度

酒店咪收AE.VISA.MASTER 囉

習近平仲日鳩日話不搞貿易壁壘
明明自己仲鎖緊國
啲垃圾企業全靠政府補貼同埋冇外來競爭先做到咁大

嘩真係皇恩浩蕩
審判十幾廿年今日先入到市場？

點解華為啲嘢又唔審批？

不嬲連登都有講
你要熟啲書先

同埋唔係用唔到
係要同支那合資先入到

放心啦人地visa ms一定知支那人咩習慣
所以一定會有相對應嘅product
例如bind落d 支那寶

支付寶有花唄，同信用卡一樣玩法
要引中國人用唔難嘅，但一面倒取代就有難度

信用卡唔係比d有信用既人用咩d大陸喱點用

冇L用
依然係用支那寶
然後d商家唔支持Visa

真心唔知

利申：成十年無返大陸

alipay 玩完？

每次結算用支那寶就減20% 然後再係稅收增加返20%

不嬲唔係有？

琴晚美股visa Facebook master google 一晚升左2%-5%，而平時呢啲大股一晚升跌都係0.幾%

所以侵侵先咁懲罰支共， 佢既銀聯全球都去得， 但visa master ae就唔入得支那， 鎖國鎖得咁開心，要還

銀行業理應都要開放，
到時邊有支那人會用支銀

UP 玩哂啦,又有QR code 支付. 宜家先入有乜用...

支爆近了

不再給中國人開信用卡！150年的制度被這群澳洲華人留學生毀了...

原文網址：

中國留學生回國前刷爆澳洲信用卡！反正不回來了，然而…
2019 年 4 月 30 日 上午 9:30 簡體

冇用啦
市場已經比支付寶微信壟斷左

話明攬炒

唔係返大陸 係去中國

所以變相都係得銀聯
依加美國就係想visa master入到去

支付寶個花唄咪即係credit card

沖擊到銀聯市場嗎？

...

你以為港股咩 0.幾%

點會呀
大陸係銀聯信用卡姐
都係唔使戶口有錢就碌到

大撚把人有credit card,不過大陸行銀聯，香港行visa
就算係香港，都有銀聯信用卡
不過大陸銀行批credit 批得好緊手，
通常普通市民都係得十萬以內credit

本土仲有人用銀聯咩

大陸credit card會有你個名係張卡度
Debut card無名，得戶口num

利申：前中資銀行經理

平民百姓有幾多人開
大陸公司d同事就算出去食幾千蚊飯都係比現金
佢地唔鐘意用
出去旅行開果d就可以例外la

其他城市唔知
但係北上廣深真係好普遍
普遍到同香港一樣

終於有人講撚到重點

如果每宗交易收1.5%費用,你估下呢度係咩規模嘅生意?

呢啲電子貨幣做到credit card嘅功能咩？

未走資,先碌爆卡走數,搵收數佬都冇用

幾千蚊現金咪姐係幾十張紅色毛澤東？

係丫

問題係大陸無乜商戶收VISA，變左連人去出VISA 意慾都低，仲有大陸人好少人有信用卡（班友無信用），所以呢啲只係擺門，實際都係支付寶微軟，匪區連銀聯都少人用，用現金好過。

支付婊一部19 電話自己戶口 vs 等佢裝機，你要俾條上網線佢仲要收你3％同政苦知你搵幾錢

巴打講中我心聲
根本唔洗考慮

應該話，至少開放VISA / Master 接入去alipay 個問題，家下係俾你入VISA 去alipay，但係大陸就話你係外資卡俾唔到錢（問題係你alipay 唔。可以做中間人換兌咩，擺明係要人午錢去佢到啦，做中間人食得少。）

信用卡係匪區佔有率唔高，成人出門個班契弟佔人口5％ 都唔知有無。平均$2500月薪你點申請信用卡？？額度俾幾多你，二來佢地唔存錢係銀行，用花貝多。

佢地啲卡都係銀聯，當EPS 用。

係啊，珠三角梗係啦，問題出左廣東人工就$2500 ，無乜人有信用卡。

佢地各連鎖食肆有各自預售卡，增值多有回贈，所以食幾千蚊都係扣卡。所以點解佢地會連環爆資金鍊，因為 成個經濟體都係靠借渡日（美國係政府靠借，民間唔係， 藏富於民。）

你只要係上面生活過/溝過大陸妹交往過一段時間就會知佢地平常生活，VISA/Master 唔會用唔到，不過得大公司先得，你張雙幣匪2聯卡都係外資卡，我心諗張匪聯係坐下地鐵同買河蟹號有用。

根本就外匯管制緊，Visa！？
咪傻啦，我支那寶仲有其他function
仲有咩 Microsoft office，品牌嘢
人哋大把代替品...
唔好諗咁多啦美國人，比人呃咗幾十年都唔醒

美國都唔志在，呢啲係用黎同企業交待做左野。淨係2017基礎＋1000 億美刀一年，都夠中共爆煲。伊朗都係美國唔駛打你都自己內亂先。

巴打有料到
睇得幾透，一切都只係掩眼法
金融戰，科技戰先係重點
美國大把牌，但中國已經唔拖得幾耐
難為香港人，前線手足

伊朗內亂，石油出口實不穩，咁你中共唯有同俄佬用三倍價入口，都夠燒你銀紙。美軍神早部署係避免重滔91年打伊拉克竟然用左一年去集結兵力。所以2021 開打係唔出奇。我地集中攪黃色經濟圈拖死佢先，日日出文屌我都係第一次見中共咁投鼠忌器。

即係話 支那人冇信用可言

同意，目前要好好整合資源，從源頭染黃
不過到時政府又會打壓，日日洗地再搵食環狗查你，屌
不過支共內部經濟好大壓力
新年之後工廠分分鐘冇工開
而且外匯瘋狂消耗，所以一定要用香港繼續IPO同埋借貸吸金，而美國嘅人權法就正正在五六月出手。一定卡死港共d仆街。
香港人堅持住，曙光不遠矣！

就算三間發卡公司入到中國，邊間中資銀行會幫手做，而家間間銀行都唔夠水，要靠降準先有錢回番落銀行，仲邊有銀行咁有膽色做借貸生意。

Youtube 都大把大陸冷冷清清片啦，外國啲商場都多人過佢。佢咁都可以維持咁高樓價除非變魔術者。

去到今時今日仲返大陸買樓嘅人肯定係愛國

侵侵大局觀睇得透

有得睇youtube你會用優酷?

別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿。

生意人做事講成效相反班垃圾政客講光環、名譽

visa debit